[1q題] 秒唔到我掛

呂布穿梭時空黎到現代，點知無仗打又唔夠現代人叻淨係搵到份洗地工。有一日老細屌佢未溝好啲漂白水唔可以洗地，但原來老細番之前已經溝好左，估呂布點答個老闆
(猜一人名）

岳飛字鵬舉

錯

兩頁都未秒開估

John Cena

答案係B 我讀Drama嫁 拍定手先

成條問題啲字都識解 加埋一齊就...

答案係堅尼米拿

好難明咩

下次諗番個1q題fit番呢個翻答先

人中出呂布

吾已開希

岩布仙尼

秒

屌咁都估到

正解

屌 巴打
正評for u